你地仲未知點解班魔警同解放軍既防護衣一定要好過班醫護？

魔警同解放軍分別可以用黎保護個殺人政權， 唔死得
醫護死唔死都保護唔到個殺人政權
所以對於殺人政權黎講
冇一個界別既人命比班毅進仔條命更重要

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

洗撚你講咩

樓主係再世諸葛亮

師父。明白了